美帝CDC真識玩 支蛆又心碎

支那文盲又可以被傷害感情了

識玩就叫正體中文

留名

英文話simplified chinese 但又用traditional chinese

simplified 係細楷
睇怕都係原本打完 Chinese 發現政治不正確
拿拿林加返 simplified 上去